(國際Edition · 幫手推片）大量popo當街換衫扮示威者

見倒有人想推片，Reddit L入黎幫手
[red]國際文宣組，一齊加油、一齊反抗！

請推：
Agent provocateurs in Hong Kong changing up from riot police gear to protestor gear. (Hong Kong Protests)

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

Push

推

推丫

重複咗
去呢度集中推

This

fuck the HKRP